食評channel大比拼 - 有碗話碗L佛 vs 兩公婆食在香港卡文何

呢兩個都算係風格接近嘅食評channel

拍攝方面 ： L佛小勝 (主要贏器材)

內容 ： 打和 (簡飲宅食太悶扣咗分 兩公婆有時有嘉賓增添氣氛)

識食程度 ： L佛小勝 (有時見兩公婆食啲垃圾都話好食)

搞笑程度 ： 兩公婆大勝 (L佛講嘢好悶又成日懶好笑 卡文淨係一句Harry即刻同我block哂佢哋都屌打)

女 ： L佛大勝 (牙kit勁能大波)

政見 ： L佛大勝 (兩公婆藍絲)

總結 ： L佛係高質過兩公婆少少 計埋政見直頭大勝 希望大家多多支持

記得訂閱讚好打表情符號 ^_^

大享幾時搵L佛加盟
屌打法子陳到班垃圾

俾啲咁嘅對手L佛真係totally no mood to睇

到哥同佛哥兩個同場應該霸晒個mon
唔使見到牙kit

盲反？ 又話是歧視非其非？

癡撚線

好撚大波

你仲癲 買偷拍相機

點？

兩公婆藍絲?

CLS
攞嗰兩公婆嚟同L佛比
見佢d表情已經想嘔,仲話睇?

要同有碗鬥
都係搵唔熟唔食啦下話

搵機會再評測唔食唔熟！

係

O shit

佢開直播叫Harry扑人勁好笑